有班人同佢講乜都只會答你， 兄弟爬山，不分化， 不篤灰

有人提出新建議， 就會有堆人完全無思考過就覆各自爬山 不分化 不篤灰， 好似機械人咁又無參與討論， 我都唔知咁係咪向緊唔健康既方向發展